====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D . R . certains sites concentrent l ' attention , affolent les concepteurs , paralysent les décisions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

